8月至今, 話比大家知而家輸d咩野

唔好意思標題黨多次
但, 好多時真係推唔郁

唔浪費大家時間:

1.
未有質疑政權合法性
71立法會 同埋某日去西環
最大既意義係我地講好左 現時政府係幾腐敗 幾黑暗
不排除成立臨時立法會
係 呢個口號有小小嘩眾取寵, 但絕對係杯葛政權合法性既第一步
點解行出左第一步之後就無再延續? 至少文宣方面都要用下呢d字眼?

2.
未有令市民真正知道問題切身性, 未有進入戰爭既覺悟

文宣可唔可以用多d"戰爭", "人人自危", "昨日元朗今日太子明日你屋企樓下"呢類標語?
大佬, 而家係同三萬個毅進仔加一班狗官同支共打仗
唔撚係仲日日講咩吃貨陶寶呀下

只有令中立派都認同而家係戰爭狀態, 人人自危
先有條件令佢地 罷買罷交稅跳閘等等手段去助攻
亦更加不致於我地停留係不停要手足送頭去換取社會關注既局面

會再補充
唔該唔認同都屌我兩句先
光復香港!!!

903 添馬集會1430

推

SEE YOU TMR

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

行動升級前，先思想升級
依家仲有好多人俾'法律'限死，唔想get their hands dirty
所以會俾反對通知書，禁制令大到

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我都注意到8月黎講文宣同社區工作係遠較行動早期被動
擴散範圍愈黎愈有限

其實大家9月1號晚都已經預視到罷工參與情況係點
不是一個意外的失敗

第一個point太離地，現實少少既調查委員會都未實行到，仲話要成立臨時立法會，我諗淺黃都未必支持

重點真係思想教育, 500萬香港人仲沉醉係大灣區和平發達夢入面

離地就梗

但連公眾注意都吸引唔到, 民眾思考又點會改變

5年前講港獨夠十惡不郝
而家?
咁既局勢開始教育大家杯葛政權既合憲合法性, 好合理吧

white terror 係幾有用嘅
罷工都算，罷買都唔肯

未有敵我意識
太多道德包袱

罷買真係唔關白色恐怖事
係仲沉醉緊港豬生活模式 未知道已經打緊仗 未意識到下個被人斬既可能係自己

如果有足夠文宣嘅話，佢哋會唔會支持

無錯....

文宣一定係第一步
文宣都無 就永遠停留係同一個思想層次 同一個民智級別 去不糾製造事件迫警方犯錯 迫市民記得暴政黑暗 代價係每次都會有手捉被捕同流血 換既就只係延遲港豬淡忘

係
心理作用嚟
覺得新聞啲慘劇永遠唔會發生喺自己身上

大家要記住
梁天琦五年前夠曾經為表達抗爭思想, 無左7年光陰, 當時夠不為港人理解.

而家呢? 點解你地會捧到佢神咁拜?
就係佢思想有前膽性 知道行動要有比時代同民眾走得更前既思想去backup先會有延續
歷史以黎由帝制到 革命思想 共和思想 統統都係呢個道理

何況我講既臨時立法會都係有歷史可依
同以上所講咁劇烈既思想改變比微不足道

從呢個思維模式就見到
我地抗爭者自己都未夠準備去打仗 何況一般日日返工放工食柯訓既市民

第二認同

香港條路係難行
我地唔止手段唔勇武, 社會和平
連思想都係極其保守固步自封左20年

希望大家思考下文宣既方向

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

補充一 唔止政權正常性
華人由古到今嘅政治通病

應該更深層去諗權力嘅來源係來自市民

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

還政於民四個字
好多人都係流於叫口號 無解讀一套意義

杯葛呢個政權 比起落實雙普選更加符合現時局勢所需

文宣最大既作用係號召力
如果唔開始激發人去諗，冇人思考同試下實踐幾多年後都係會唔可行

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

無人知我地革命成功定失敗，失敗左唔好講前線，連有份回呢篇文嘅大家最後被清算都唔出奇

但就算失敗，都要留下思想種子日後萌芽，比後人去延續呢絲希望

又係2016年天琦教大家既野

認同既一齊推
影響到文宣工作手足會考慮我就心足

同埋我地成日都
冇目標

衝擊就衝擊 打狗就打狗 BBQ就BBQ
而家成日出到去冇目的，好多人企哂喺到等嘢做
大家有個共同嘅目標，先可以發揮到每一個出到嚟嘅手足嘅價值
有目標，就唔會咁易覺得「出到嚟冇意思」，然後就比散水撚散哂返屋企

灣仔個日用完火遁都要拉咁多個我真心唔明白 雖然會尊重前線決定

推1

推。

8

6

5

4

又扯唔起

唉

推唔起